係咪每個人都會認到 ...

自己屋企人啲聲音 唔剩係講嘢嗰種，仲有平時啲腳步聲 飲水聲 拖鞋聲

細個嗰陣成日趁啊爸啊媽出街就開電腦玩 一聽到鎖匙開門聲就心諗仆街啦
之後就認到：
開得快同順就係老母 要即刻關機做功課
開得慢但順就係老豆 通常唔理我做緊咩
開得慢又卡卡地就係啊哥家姐 雖然會屌你幾句 但扮下死狗咁又可以繼續玩

近排成日都聽到老母好夜起身去廚房廁所，可能身體差咗咁 ... 有一輪唔係屋企訓 一返去聽到啲聲就覺得好懷念

fam...family comes first...

唔會

個人毒到某個lv嗰陣真係得

我連隔離屋啲聲都認到

開門聲同腳步聲都分到

呼吸聲都聽得出

我都認到樓主屋企

我老豆翻屋企一定有剎車聲

諗起之前比人比人打到上庭個毒撚...

靠拖鞋聲分到老豆老母
記得細個有次冇著拖鞋聽唔到聲
俾人捉到打機

我都係認到腳步聲
走廊聽到聲會知係屋企人 次次都開定門
佢地成日問我係咪睇住閉路電視

認到老豆同老母開門鎖匙聲 知道邊個返屋企 d節奏唔撚同 老豆硬係開得大聲d

以為唔係老母，心諗 拜拜你條尾 又過一關
點知轉過頭就見到老母望住我

唔著拖鞋就係老豆
著咗就老母

但係隻狗好似真係分得出
一出lift就知屋企人返嚟

你地屋企咁大
我屋企細到行一步就到門口 廁所

聞得出老豆老母有冇做愛

開門會分到 節奏差好遠